暴大中文系冒死進言：搞書局，傻的嗎？畫面同文革有乜分別！

我係暴大中文系出身嘅P牌仔，人微言輕，
但有一言諸位不得慮：
示威者搞亂書局，俾人觀感好差，同紅衛兵感覺好似。
就算文宣點亦無乜方法挽。
（話唔駛理民意者左上離開）
事實係，好多學術著作，都係中資書局出版（or 先可以/有機會出到版）。同餅舖、食肆唔同，書籍的象徵意義係深好多，咁樣搞書局，俾人感覺完全唔尊重學術同知識。

逢中資書局就幫人裝修，同見簡體字書就唔睇、就鬧一樣，（中文系真係好多參考書都係簡體）
影響會非常深遠，希望大家三思！三思！

兄弟爬山

推

幫你推

最撚憎中文系班仆街

認同...

裝修就唔駛，罷買ok

去總路線reply, 佢有書局

Push

同意"書店"嘅象徵係好重要 (諗下林榮基事件國際形象), 真係唔好有實質破壞, 貼下文宣噴下嘢(最好英文)就算

而家先搞咪已經算遲囉

憎唔緊要，唔好以人廢言就好，各自努力。

唔該唔該，已覆。

罷買ok

P牌推唔到

搞左都唔割
林榮基俾人拉果時對家又有冇理民意丫？

DSE 幾分？

罷買就夠
我哋同狗有咩分別啊！
我哋有自制力
我哋會聽人講
所以唔好變成你最討厭嘅人，好嗎

中文系，前線

我多撚謝你話我知原來自己付出咁多係冇意義嘅

推～

點解得中資書局出版?
咪就係因為中資書局獨大囉
而家有機會收佢皮畀翻生存空間港資書局你唔幫
係要幫中資書局維穩

紙 好脆弱 整濕晒佢就得

點睇一大中文系既中文

罷買

搞書會令人聯想到納粹、共產黨、文革，真係唔好亂黎，大家全力杯葛三中商好過

如果真係要搞
大大隻字寫住
三中商中聯辦 壟斷香港書市

係呀！好多藍/紅罷買就得，適可而止！

3中書局只係中資?佢直程係國家資產喎

中文系有咩錯

手足唔好咁講大家自己人 唔好上心
我地戰場見
正正因為飽讀詩書 先知 雖千萬人吾往矣

學術，古蹟，宗教相關既野真係喎好搞

根本一開始爆商店就行錯路
爆就爆政府同禮儀廉

我Best 5 29，中5**英5*，但手足 T _ T
唔好用DSE幾分決定聽唔聽對方講好唔好
好多同伴未必係高分但都有健全、獨立嘅思考㗎！

書局無謂搞

唔好搞書店
唔好搞到好似文革咁
對準政權啊

無撚錯
罷買已經好足夠
幫襯獨立書店

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

721 831

要提醒市民三中商背後係中聯辦

罷買啦唔好搞

巴打所言甚是

係，唔好灰心，大家都想件事好肉緊咗啫

中文系得罪你？

推
知識無罪

紅店罷買咪得

"事實係，好多學術著作，都係中資書局出版"
呢個就係中國壟斷咗出版嘅情況
你覺得要唔要改變 ?
如果你覺得搞書局 "感覺"係唔好
你就要努力文宣 同人解釋現實情況
畀人知道事實然後理性思考
然唔係任由他人直觀感覺判斷

對準中資 即係對準政權

書局冇咩好搞

搞書局仲乜撚

同意

同意。知青定暴徒，條路自己揀

巴打同#25 少年維特的煩惱 觀點相近，問題是，搞中資書局（硬件上的破損）是否可以令中資書局收皮（撼動機構至倒閉而改變壟斷），這點在下是有疑問的。

推

唔好搞書店

推呀！！！

齋噴野

書店及書本象徵意義的確有別於其他行業物品
然而不要忽視書本刊物的本質就是傳達知識和訊息
而現在就是三中商不但對書本於市面上售賣更及出版的箝制
對一般大眾更甚是仍然最多機會看書的下一代極其影響
有時間可以看看之前鏗鏘集的專題報導

認同
好多唔賺錢既非主流學術書都係三中商出版，細既出版社係唔會肯同你出版。係學術意義上，佢衰唔曬。整濕/整爛啲書，suffer既係班作者啊

罷買佢啲文儀用品就好夠，呢啲先賺到錢

同埋，搞到文化界，觀感真係唔多好

利申：已罷

唔係要搞到佢收皮
但至少係對佢有影響

港人呢家都本事搞到政府收皮
係咪就要停止所有抗爭活動 ?

如果目的係唔俾中資書局獨大

可以罷買 同懲罰小店書鋪

喺佢地鋪貼下文宣 裝飾下咁

^_^^_^

當年納粹德國都玩過燒書, 2千年前偉大嘅秦始皇都玩過.

搞書局? 咁即係反文明反社會, 唔好咁on9啦!

中資嘅，擺買已ok

裝飾不裝修

達哥中文系

做乜姐你

黑店先裝修
呢啲政見唔同貼吓大字報就算啦

同意。罷買，幫襯樓上書店小店就可以

聽到商務俾人搞到突一突，
無做過乜野，
最多都係中資姐。

同意罷賣ok喇

101

言論自由，出版自由同樣重要

如果好多人知三中商都係中聯辦直接控制
點解會有咁多人驚失民意
如果無乜人知
咁文宣咪要講多啲
呢四個月我哋打緊唔同戰線
三中商 作為文化思想控制嘅強大基地
我覺得要搞搞佢

連衞兵係唔會聽架
俾佢地追住鬧咗成日
話共產黨搞香港就得 點解佢地搞中資就唔得
當然我希望呢啲人係帶風向
否則幼稚得好可怕

老實講 你要啲靚嘅畫面
即係你想要咩
裝修中聯辦根據地唔靚?

唔該唔好搞上癮，
如果連嗰幾間書局都覺根本就係無差別攻擊，當然你會話佢紅色資本死有餘辜，
但係呢次活動人哋冇主動攻擊你，你而家去主動攻擊人就係黐撚線男屍行為！

你甘樣基本上可以搞曬全港九成企業。
唔好自己以為有民意授權，做事就可以冇後果！thx

人地以為我地同紅衛兵冇分別破四舊 立四新

之前留言唔記得左講 : 我都中文系嘅 得罪你呀

罷買就可以

入去涼冷氣睇書但冇幫襯！

push

推返上去
中聯辦應該有更多春袋好過搞書局!!

求下大家,搵中聯辦其他春袋好過啦

唔裝修都要大大隻字提醒市民

三中商=中聯辦

雖然我都唔認同一步登天直接去到裝修
但我覺得樓主太天真
殘殺無數知識分子既殺人政權控制住香港主要書局本來就係一個笑話 被搗毀只係遲早既事

推呀點解要吹搞書店嘅風呀

書局唔係放書嘅部分可以幫佢裝修下

中文系睇得書多，比你更清楚知道共產黨啲仆街野啊撚屌

都幾認同，因為太大歷史陰影，我完全了解裝修三中商同文革係本質上完全唔同，但人地睇落係似就係似，無謂瓜田李下又要解話。搞三中商搞好罷買就得，裝篩吓都得，但唔好結構性上破壞，得閒去吓書店門口做下文宣講吓我地尊重知識多樣性但反對三中商etc。裝修一大堆中資黑鋪就係唔搞書局反而人地覺得我地比文革班傻西高幾班。

人地已經搞緊你出版自由啦wo
唔只係中資咁簡單
文中講到一種叫做friction製造阻力既方式慢慢收緊自由

請認清三中商的幕後老闆

唔裝修都要裝飾
起碼話比人聽佢咩底

三中商搞左香港出版自由咁多年
原來重有中文系話保佢地

個人建議係三中書局前，抗議佢下架批評中共書籍，
呢D新聞應該大把！
又或者係佢地門口派傳單，
講佢D仆街野，
冇理由唔心人係條公眾路上派傳單掛﹖

推爆你

請應用黑紅藍黃分類
書局幫佢裝飾 痴靚靚文宣上去好啦

on9

學術著作中資出版, 製造審查機會咪正正係問題所在, 知唔知有幾多歷史/政治方面嘅學術書最後要揾中大/牛津/台資先出到？何況三中商係有書架專門擺領導人講話/官方文件, 集中火力拆嗰d咪得, 唔通針對習近平講話又侵犯學術自由？

三中商咁多分支，搞得幾多個?

重點係會令人勾起文革回憶, 覺得我地都同紅衛兵一樣

可以裝飾,但裝潢就要三思!!

認同

有點政治智慧都知破壞書局係勁失分行為
咪妄想文宣可以兜哂

[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

唔燒書局 要同全世界講中共壟斷香港出版業
仲有以後唔好再叫三中商書店啦 佢係中共搖錢樹 更係洗腦機器

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

反共

點收皮，裝修唔會令書局收皮，人地有無限資金，擺明係一間文宣機構，你點收人地皮

認同 攪書店感覺上同攪圖書館分別唔大

總之唔好燒書
全店係紙好易波及隔離

紅裝修又唔實行

小新一早已經識玩書店，書店既弱點唔係破壞，係打書釘

wow 一訓醒又見到風向post

唔怪得三中聯企到咁耐

一定要裝修 理閪佢

搞書店真係on9，你估中聯辦靠賣幾本書贊維穩費咩

利申：博士生

裝修隊去處理其他目標，三中商交畀牆紙隊，係門口講返佢地係中聯辦既子公司就得。

Tui

Hundred tui

懷疑政府風向，分散我地對政府設施既目光
但爆左既手足點都唔會同你割

唔好濫用兄弟爬山，不割蓆
做錯就要檢討

唔好做紅衛兵呀

同見簡體字書就唔睇、就鬧一樣 有咩問題 ？

Agger

唔好搞書店

書咪撚搞 一黎鐘意大部就算係紅都係可以溝通既人 二黎搞書係好肉酸而且係中共想見到既
tvb 呢啲影響大好多可以考慮下

tuiq

岩

書店佢都唔係賺錢

佢用文宣姐ONLY

罷買就算啦 唔好濫用裝修

係你憎人嘅同時
有無諗話仲撚多人嬲你呢類仆街柒頭

同意。
再加上， 拆中資國企其實都係表達立場，意志，and宣洩為主。 其實中資國企真係大把錢，特別係中共係可以開動印錢機，無限制印人民幣。成個行為既意象同宣傳效果好緊要

要搞就直接上聯合出版大廈，係炮台山嗰邊
或者搞印刷廠，係大埔

就係你哩D民意撚 乜鳩都聯想
乜撚都觀感唔好
阻人進步

arm

你繼續係屋企指揮

其實呢啲感性思考
唔知點樣理解
有冇人同我一樣冇書好珍貴感覺
覺得呢個post思想好神奇

仲觀感 讀書人

支那印錢冇乜意思嘅喎
又唔係印美金

其實如果好多人有呢觀感就應該考慮
睇正負皮都幾多人係咁諗

一開始就話藍鋪唔好裝修 跟住就話紅資唔好裝修 嚟緊就可能連福建幫啲鋪都話唔好搞

香港人唔睇書但覺得書好珍貴
或者係覺得書太高高在上，唔敢睇
點都好，書有好強象徵意義係事實
唔搞係上策

其實呢，我想講台灣係我地既借鑒，書局眾所尻知係支聯辦的，香港未來要好一定要脫離中共的控制，同中國脫離關係（雖然唔可能完全脫離），邁向獨立！
而呢d中資書局，銀行，學校，企業等等，就係控制香港人思想,經濟&日常生活的手段，迫使香港人無可奈何地服從中共政策。
唔及時處理，清楚地表達出香港人的立場的話，久而久之就變左而家的台灣，周圍都係洗腦的中資電視台，報紙，書局，企業。
香港而家係浴火重生緊，絕對係以脫離中共魔爪為目標建立新香港，否則只會變成第2個台灣!
中共拉走銅羅灣書店老細時有同你講道德法理嗎？？
裝修完先可以趕走中共，比呢d好書局係香港有立身之地!
革命自古成者為王，敗者為寇！
我的結論：裝修!
唔知其他巴打點諗🤔

補充一點
我地係裝修間店，唔係裝修d書，我地唔係秦始皇

前日宣布建立臨時政府

但美國議員提水唔好搞臨時政府住

咁係咪都要繼續搞先

依場運動其中一個可貴之處係 好似AI 咁
不繼進化,不繼自我修正

罷買三中商一直有做
裝修就不了

我唔贊成搞臨時政府喎 時機未到 乜都未準備好

點都好絕對唔可以燒書，燒起上黎三級大火

你諗番銅羅灣書店老細無端端被的上去坐

目前只有些少財物損失根本連對等報復都算唔上

書店象徵出版自由，唔應該搞。

個人意見

裝修間店
現場既人就會裝修埋入面D書,
有1個做, 其他就會做
控制唔到既

所以盡量可免則免

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

無知識既留言?

唔好搞書局
唔好制造咁多敵人出黎，民意係有用，多一分民意，少一個敵人

直播

屌埋你老母都唔割呀

PUSH! 唔好將自己變成最討厭既人好嗎

TRUE!
DON'T BE EVIL

無錯
最多加塊連儂牆喺佢門口就算

好多人上晒腦乜尻都反

大家深思 唔想因爲咁搞到返唔到轉頭

搞書店立即割 你自已慢慢爬啦

Pish

你地係真心想嬴定係純粹為左發洩

純發洩既, 你對唔對得住死左既義士, 被人告既手捉

想嬴就做好公關喇!! 諗下咩應該做, 咩野盡量避免做!!

罷買即可
三中商仲未做仆街野
唔使裝修住

屌你 啲賺唔到錢嘅學術書你話出就出咩

重新整理佢啲書咪算夠哂和理非

呢句真係弱智 我好懷疑佢係咪勁到已經睇曬所有繁體書

Posh

一定用水 開着灑水系統已經掂

罷買就夠，唔好搞書局，觀感好差

裝飾囉

[今日三百萬口罩和理非 聽日三中商內外我和你]
三中商係中聯辦分店 急需和理非行動

雖然係黑店 不過千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

起碼要裝飾下佢提醒市民三中商係中聯辦嘅，到依加仲有啲人唔知

證明你根本唔係睇開書既人
三中商壟斷唔仆街？過濾香港人吸收乜嘢知識，敏感書唔上架/極小量

上面見到有人話唔搞住因為三中商無做仆街野要對準政權
係人都知三中商係中聯辦 個政權準到痴線
但我都認同火攻燒書唔係幾好睇
咁水攻又點睇

開咗個新po就叫人唔好燒書 要裝飾
一個二個就喺度屌

紅裝飾
黑裝修

唔搞書 頂龍痴旗剪電線

[今日三百萬口罩和理非 聽日三中商內外我和你]
中聯辦分店急需和理非行動

雖然係黑店 不過千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

啲五毛多到，明顯吹大風向係要搞9所有舖頭

竊書不能算偷

裝飾ok
裝修就算啦

唔通一方面講話守護香港
守護真中文
另一方面又用殘體？

唔好搞書局！！！
宣傳罷買已經好夠
唔

中聯辦喎

唔係中資咁簡單

好啦，呢個認同

罷買罷乜有用佢地間鋪就唔會仲係到啦
我地就講話罷工啦
罷到咩
有用咩

非中文系都屌鳩你呀,你知唔知你自己做緊啲乜㗎
有好多大陸學者出書鬧共產黨,馬拉華人都有一部份,唔好心胸咁狹窄得唔得?

大家同路人, 多謝你既提意,

只不過驚有手足無睇晒成個POST, 走左去裝修既時候, 燒埋D書

更加驚有狗扮人咁做

到時肯錯難返

加油

咁班港豬咪知自己幫襯緊中聯辦囉中文系

Oush

唔好搞書店！

你係咪戇撚鳩啊講緊大局你私怨撚？

公關從來唔係前線做，垃圾軍師

果時夠話唔好搞中聯辦
唔好用火，如果唔係d外國人會以為我地係暴徒

但個事實係，外國人有兩批:
一係唔係睇太多新聞
一係就睇好多，知道好多詳細

第一種根本唔緊要因為佢地係不問世事
第二種唔會影響到佢地既觀感因為佢地知中國係仆街先

罷買 罷睇夠了

睇黎港共又想分尻化我地就真
睇下幾多鬧戰

屌你老母有內涵就唔係罵戰啦

狗扮人做 邊個都阻止唔到
不過文宣圍三中商反對中共控制出版業 個個都做到 點解唔做

屌人老母真係好有內涵bor

屌你老母咪屌你老母我屌你老母內涵佢少咗㗎我屌你老母

好多學術著作，都係中資書局出版（or 先可以/有機會出到版）
呢個唔就正正係問題所在？

建議貼連儂牆加罷買

宜家d書有哂電子版啦
燒哂未再印過出黎囉
你就係到話文革

依家裝修泛濫

五毛疆屍account

要改變呢個局面應該係搞個組織比錢文人出書
建立新既買賣書平台
咁啲人就可以有多個選擇
唔需要係3中商買賣書

搞書局可以噴店面
但我唔認同破壞任何書籍既行為

啱其實美心吉野家只係深藍店
三中商係黑店 中共洗腦機

睇依個po
[今日三百萬口罩和理非 聽日三中商內外我和你]
中聯辦分店急需和理非行動

雖然係黑店 不過千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

認真，出面其他po話呢樣唔搞得個樣唔搞得我真係屌曬鬼
但書局我都真心覺得唔搞得

TUI

TRUE

搞左啦喎 係咪割？講清楚

前排聽到話因為vans下架事件 而討論裝唔裝修，我已經覺得癲左，一係有鬼煽動，一係比情緒支配

dont be evil ar 各位

焚書抗儒，不得了

你係咪on 9 嫁？你唔睇會有人迫到你？柒下柒下
講思想控制，你地咪比暴力復仇思想控制緊囉

你睇睇到今時今日即使喺連登都有咁多人唔知三中係中聯辦子公司，就知香港人需要更多教育。
連個黑紅藍黃文宣都將佢擺落藍到都唔知做乜，人地三中紅到發紫呀。

嫌火同水唔好咪同佢裝飾下囉，淨係叫人罷買有咩人，連登叫左幾年啦，效果同司徒華爭取民主中國幾十年差唔多。

話書好神聖係知識象徵嘅人我真係唔知講咩好，人地三中係文化過濾同清洗嘅先鋒，你會唔會攬住本《中國模式國情專題教學手冊》話係知識象徵，書根本就只係道具，同警察一樣，可以做好事都可以做極惡之事，談何神聖

你會唔會同戈培爾講出版自由

總之三中就一定唔可以淨係罷買。

Agger 書局做文宣罷買就夠

文宣係要做

但裝修就真係好易玩出火

爆收銀位咪算

你要同對家一樣？
咪黑人憎囉

中文系

同行，唔好嬲

裝飾不裝修
俾多D人知三中商係中聯辦好過

唔好理啲狗啦手足 其實好鬼 大家理性討論 次次啲po有人一入黎就屌

岩,

支共做咩, 我地又做咩

咁同支共有咩分別

睇下支共而家有幾多人支持, 就知我地做完之後有幾多支持者

答案係無呀!

有狗達 呢個負資產

唔好再搞

唉 罷買咪算囉 拆書店真係好肉酸
說好嘅紅裝飾呢

分化夠未呀？
同埋可唔可以唔好再提姓林嘅呢位
你唔提，就已經無香港人記得佢

書店罷買就得 真係唔使搞

當一個極權已經控制哂一個地方既出版業，佢既代理就係出版自由既最大敵人，係香港依個最大敵人就係三中商，我地而家要做既野就係每一樣屬於我地既自由都要奪回

好多中文系人好撚有風骨
屌撚柒你呢啲講野唔經中路分化嘅柒頭
縮返入你老母個臭閪啦

前線做野唔駛你教

幫三中商裝修唔係唔得 但就算係都唔好搞到啲書 不過前線做乜都唔割 文宣一定會做前線後盾

曾經係書店仔做過pt既人想講

其實三中商零售同出版只係佔中聯辦出版產業一部分
唔搞書店同出版社 有冇可能係佢地發行方面動搖到佢地位呢？

好多大學出版社同獨立出版社 或者係自資出版 都會搵聯合做發行
（可參考
呢啲出版社一方面貪方便 另一方面係用聯合發行會保證每間門市都上到架
而有合作開既獨立書店就算冇落本書都會照收到

參考轟炸tvb廣告商fb 會唔會行炸聯合發行既出版社fb可行啲呢？或者有其他方法但暫時未諗到
*台灣都有發行代理商叫聯合 唔好搞錯對象

咁要做嘅係罷買抵制同支持獨立出版社而唔係搞間書局

咪就係

罷買美化，唔裝修

P牌幫唔到你推
但我想話
集中搞某幾間就好
基於imperfect information
對外解釋及傳遞好撚麻煩

書入面放文宣咪算囉

兒登就係唔抵得人忘記佢
係都要撈返上唻永續binc

[img]

入罷買list 唔需要咩都拆

版都出唔到點支持

裝修唔一定要燒書
三中商賣文具賺錢

呢個讚成,
書局- 文化
銀行- 金融、經濟
以上兩樣唔係我地要親手打擊既野, 而係對家自己搞低緊既野
應該只留黑紅藍"民用"舖去裝修, 我地要有返少少底線, 唔好一句兄弟爬山就算,,,

推
希望前線睇到

資金唔係無限
佢地冇可能無限制咁泵錢

有時候阿哥唔係爬山，係炸咗坐山，細佬都冇得爬

書店真係文宣就算
紅裝飾

推
攝文宣入佢啲書入面，點睇？

都同意

另一個post有人建議喺書入面攝文宣，和理非可以幫手做呀

[對家國際文宣] Nury Vittachi

急需國際文宣!!!!!

可以裝飾 唔好裝修

仆街死啦5毛

你當正中文系嘅人就係左膠？

仆街啦你，又唔講原因

用一分鐘睇下：

7婆笑住話香港人輸緊

三毛實有架啦 唔洗嬲
利申：中文系

裝飾

我覺得我地既抗爭都唔會令香港政府收皮
我係咪應該返屋企訓教唔洗出黎？

裝飾算啦 唔好裝修

冇人想理佢 可以唔洗post

10月4日 警察縮
10月5日 補多個片刺激大家 + 觀塘站無中生有

都係想國際同勇武割

其實我地 Be Humble 就可以
但係好耐無人提

中文系連紅衛兵係咩都唔知? 亂咁引用歷史 錯誤類比
成個連登都失心瘋
一時又文革
一時又67暴亂
一時又共產黨
吹吹下吹撚到第三次世界大戰

罷買算喇，唔好搞書局

搞罷買就算啦，燒書好大獲

推介大家去台灣博客來買仲好，連運費等於香港既7折，仲送到最近既7-11

有人燒書咩

警世呀，千其唔好係書局玩火魔法

罷買
裝修

中聯辦嘅野黎
遲啲再教育營嘅書就由三中商出版㗎喇
你睇下仲有幾多人以為三中商係普通中資
痴100張文宣都唔夠你搞一間嘅noise大
尊重你嘅意見 但未說明到我

三中商都係屬聯合出版集團
搞清楚好啲

前中文系+出版界

可能你未做過本地出版
聯合出版集團係非常evil
仲提咩學術著作呢啲說明你目光短淺

另外
買書可以上網買呀中文系

講返三中商
佢哋根本就係根正苗紅
肯肯定衰過優品360、美心

我認為裝飾不裝修

至於另外有人話咩搞商務打個突
唔該你認清中商務個底先
唔該

痴撚線好多五毛

三中商中國共狗直系
仲要控制出版自由罪大惡極

同意絕對唔好燒書

既然有樓主呢啲咁高學歷嘅朋友
都提埋啲咁嘅嘢
其實反映民間對三中商認識同戒心嚴重不多
更加需要裝飾去告戒世人

搞書局死硬 唔好搞呀

連登真係多咗好多一毛想煽動
各位記住返原則就得
黑裝修 紅裝飾 藍罷買

有得諗

裝飾就夠

就係可以咁，求其叫間中資捐錢就幾千萬贊助，文宣維穩機構就係咁run，所以先有咁多陳靜心之流想cap水

三中商又搞 中銀又搞 中旅社又搞
你估佢地真係無限錢?
佢地真係無限錢嘅話我地唔使抗爭啦
翻屋企瞓覺好過

反而大家幫手黃又好藍又好，叫佢地去台灣網買書，係香港既7折，慢慢果啲書店只係比人睇，冇人買架啦

我冇唔知三中商係咩料
但裝修係唔容易Justify 嘅行為，
策劃/參與無差別攻擊嘅機構同人，大家都會「喔～」，但去到冇直接參與暴力嘅銀行、書店、食肆同電訊公司，大家就會「咦？」，可能會覺得係因為政見差別就攻擊。但我對書店感覺最大，所以針對書店講咗少少。一起身就俾人話吹風
裝修雖然係夠震撼，繼續紅黑兼用落去嘅後果，係會好嚴重，我始終建議採用文宣組嘅四色分類

有道理 推

中文系有咩罪
利申:社科L

三中商係中聯辦控制，用意係控制香港文化自由，但係我地唔係暴徒，無必要所有中資既商鋪都爆，反而應該幫佢鋪面裝飾，貼大字報，呼籲罷買！令到更加多人認識同加入抵制中共經濟入侵，同時又令外國知道香港淪陷既程度！

更重要係，唔好影響美國通過人權法案，美國要保護香港人人權，香港人就唔可以表現到好似暴徒一樣！！依個亦都係點解政府放軟手腳任手足破壞中資同黨鐵！嫌你手足做唔夠直情自己封觀塘站再燒！

保持憤怒既心態但同時要有冷靜既判斷！

其實要做多啲文宣
搞一次活動係針對三中商都應該
但未必一嚟就裝修
三中商其實更加係中共邪惡極致嘅象徵
搞係應該

P.S.屌你老母標題黨仆街死

你罷到咩？你罷完就無人夠膽亂柒咁改教科書咩？

罷撚咗咁多年，繼續罷啦

好多人走去裝修商店
但反而忽視政府同禮儀廉

究竟有無俾人帶風向，自己諗下

同意分等級
但呢堆post，不斷俾人推走

根本就係大boss 圍下三中商就講到殺人放火咁樣

推！

唔係書局 係中共洗腦機啊
啫係大公 文匯 仲要已經壟斷咗市場
起碼要裝飾下 一齊睇下書先啦

唔撚搞書局

就係中聯辦嗰三間咋嘛
佔咗市場九成啦

721 811 831 101

比人睇到我哋同果班有牌爛仔的分別， 要比人知道我哋不是文化大革命果班盲目的暴徒。
我哋有獨立思考能力，我哋尊重知識。

裝飾唔裝修啊

[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

裝飾，唔係裝修

只係需要問市民一條問題：
「你要光顧中聯辦嗎？」

算啦
有人話前線一向有腦
我只係見到好多衝動拆拆拆
匯豐都搞
點撚樣包呀？唔識字架？

下一步搞埋文物既話就仆街
唔想歷史定義我地係連衛兵

推！！！！！

其實我已經睇唔透
政府連誠哥都唔理 你幫佢裝修政府理鳩你
雖然話依家唔理民意 但係唔理民意同特衰政府有咩分別 ？
見到唔同意見就打又同藍屍癈老有咩分別？
（佢先出手除外）
我願意為和理非擋子彈但絕不願意因爲我地令和理非食子彈同受傷
我好屈結呀有無人可以幫下我

幫推
太多風向撚

真係cls

Pu

最憎你呢d 憎中文系既仆街

Btw 搞咩書店 傻的嗎

中文系表示極度認同
絕對唔建議搞書局
書嘅象徵意義係知識
破壞呢個系統 代表住破壞文化
係人都唔鍾意三中商壟斷
但理性思考 無三中商出版 好多學術研究著作無得出版
暫時現階段唯一可以做嘅 就係避免係三中商書店消費
可以去獨立書店多消費
作為知識分子 就算屌我我都要保護書店
我地可以入去嘆冷氣睇書但唔買書
就好似大家去商場window shopping咁

搞完再解釋應該OK 你唔好諗到人地係傻先得嫁

唔拆都拆左
唔好有下次就得
只會不斷改善

拉

唔好搞書店啊！

又block得

打爛間舖頭=收佢皮=俾返生存空間港資書局？
中資爛幾塊玻璃=港資有資金有空間出版？
你唔睇清楚大家care嘅係書嘅象徵意義
簡單一句就話「幫中資書局維穩」
你嘅思考會唔會太簡單
你講嘅嘢會唔會太斷章取義

收皮啦你
非中文系都想屌你

屌你老母

中資書店做唔到生意
顧客走去幫襯港資書店
港資書店生意好咗
港資書店可以出多D書

真係咁難理解?

如果你只係想佢做唔到生意
直接罷買就得
你又咁難理解唔好破壞書籍嘅象徵意義？
支持港資書店仲有好多種方法
幫襯獨立書店就已經多撚謝晒

如果你只係想佢做唔到生意
直接罷用就得
你又咁難理解唔好破壞銀行嘅象徵意義？
支持港資銀行仲有好多種方法
幫襯獨立銀行就已經多撚謝晒

憑咩？

我係哲學出身既文化研究撚
「好多學術著作，都係中資書局出版」
咁係因為中資書局壟斷左個市場

中共意味住反啟蒙、反人文
中聯辦開既書局邊有得代表「學術同知識」
只要講清楚比大眾知裝修原因就得

（轉載）

你反省下啦中文系

今人哀中華/商務/三聯店面被毀，不悲學生中槍命危。以知識為己任者竟抱殘守缺，斥責「暴徒」殘害死物，卻不知知識文明文化之核心乃以人為本，無人則無物質文明之創造。斥學生走歷史批鬥焚書舊路，卻不問「書局五條友坐洗頭艇」之謬。古儒寒窗十年，考功名以抱士大夫之志報孝國家貢獻社會，今儒死守冷氣房內，在故紙堆裡不問世事。自己不敢問事，亦不滿他人論政。

敢問當年商務印書館成立之初，以何為志？雖未以革命為己任，但乃為求使華人與世界接軌，傳遞新知不違餘力。先鋒思想、革命之火均以書頁內之知識為燃料。今三中商之行事又何如？聯合物流寡頭壟斷，非我出版，隨意壓倉，學術系列雖偶有佳作，卻甘於與高壓統治交易，安於抱薪救火。紅色資本獨裁一言堂的出版低氣壓下，究竟有何出路？

或許可以思考，何以暴徒大學商務並無受損，而各大公共圖書館亦無大礙。暴徒大學商務排書，因為店員的努力堅持，每每以書本知識回應時局，講座亦自由開放。圖書館則為知識之寶藏，難道你真以為「暴徒」無知？又真以為「暴徒」非社會持份者，又唔做野又唔讀書？

或者是時候承認，大家忍左好耐啦。到口稱母親的政府引殖民惡法來打仔，這些紅色喉舌，自然遭殃。

說穿了是資本問題。眼下帝國，早改以資本施行統戰、獨裁技巧。這國家機器很清楚控制知識體系所帶來的力量，比槍桿子強多了。今之知識分子，不以保存知識體系之絕對自由為己任，卻處處固執於死物之存毀。當年今古文經，過百儒生將知識記於腦海以命保存，若真發生焚書坑儒之災，我相信身穿黑衣的莘莘學子自會站出來。

五大訴求 缺一不可

啱呀，三中商根本唔係無辜。

我淨係想講，前線勇武唔係弱智，可唔可畀多少少信任。義士中槍，你有冇幫手煲大佢做文宣? 自己人做嘢有觀感唔好，你就幫手無限放大? 咁以後我哋不如去返遮打開燈唱兩算9數啦。

講事實啦，其實除咗所謂中文系，邊個會放大商務被破壞? 你係覺得影響民意嘅，有心嘅幫手足補鑊，解釋，唔好再屌屌屌。

利申 中文系畢業

唔好燒書,書係文明既像徵.我日日灣仔番工,成日去三聯睇書的,但"唔知點解".我睇完既簡體字書都會發現佢係爤既,真係"唔知點解"了.我有個朋友響佢地母公司聯合出版集團度做過.話賣書係佢地政治任務,冇咩肉食的,主要收入係靠文具同精品

宜家有冇燒啊？冇啊

好心啦，尋日仲見到啲暴大中文系某教授話啲「暴徒」好快就會破壞中大商務同圖書館
傻既咩屌

破壞咗商務啲閃閃旅遊書啫，如果真係打爛圖書館，我都會割蓆。（然而唔會）

宜家無喎
大家對準槍頭喎

同埋點都唔會割，「不完美、可接受」，最多俾你策略檢討

不過破壞書籍本身就有箝制出版自由既意思，同反抗三中商審查背道而馳，可以做既係隨書贈送文宣同罷買。再者三中商賣既好多書都有反共意識架，尤其係哲學書。

三中商出一帶一路你點計啊咁？
係咪仲要用抱薪救火既行為去取悅主子啊？

條數點計？一本反共換十本一帶一路大灣區？

［香港本土書店 List］罷買三中商，然後呢？

單細胞生物，打一家就等於幫另一家冒起？
你只係搞死個市咋
你咁口響不如講下點出書印書賣書再賺錢賺生存空間？

點搞死個市?
願聞其詳
答唔到你就係9uppet

屌你老母？中文系得罪你乜嘢

點解要話“冒死進見”？
講真話生命受到威脅咩？
如果手足批評唔得，或者批評都要小心翼翼，呢場運動先係到咗悲哀嘅地步。

你咁樣拆人間鋪就叫收人皮？
點收？令佢蝕錢呀？佢本身都蝕緊架啦，爭嗰一萬幾千咩？
唔啱聽就燒人間鋪，即係言論審查，開間鋪都要考慮咁多，仲要驚燒鋪冇得賠，咁搵邊個去開書店？你呀？
現實d講句，至少係香港，共產黨都未敢出手燒鋪。所以話連登仔惡過共產黨係冇錯的。
到你喇9uppet

蝕得一蚊得一蚊啦吓喎
你估中共無限水㗎?

而家剩係聚焦搞中聯辨啲書店
藍店一向都話罷買算 點算言論審查?

仲有你唔惡過共產黨點收共產黨皮?

借問閣下答到我點搞死個市未?
答唔到嘅話閣下一係財閥打手 一係五毛 一係on9

罷買就夠。
裝修書店個意義係另一回事，唔係文革啊宜家！

又要驚自己賣嘅書係藍絲寫跟住俾人燒鋪
又要驚自己係fb講嘅野唔啱黃絲口味俾人燒鋪
驚咁多野，點敢開鋪呀？
咁係咪愈黎愈少書店呀財閥五毛on9
你答得我點賺返生存空間未呀？

中聯辦直資
點會唔搞

乜撚野唔啱口味就燒舖 spin夠未
目標得三中商

圖書館